DSE成績可唔可以重覆用去報JUPAS SECOND DEGREE

SECOND DEGREE既學費又會點計

一樣價錢

咁考得高分 真係可以超抵價讀齊哂medic law

報果時要無讀緊喎

咁second degree 應該得

dse成績得3年限期報jupas

報中大港大 好似有限幾多年内幾dse

好似係睇大學

報jupas好似有限期

如果final year考dse, 係咪可以grad咗即刻讀第二個degree？

我都想知

報jupas 係無年期限制的
問題係院校未必收

source：jupas faq + 自己rejupas過

夠高分wfc

高分係無事